成日都未訓醒，想提神，有冇計？

成日個腦都有brain fog
點解會咁

咖啡因

但飲得多會冇用
間中飲ok

咖啡因 唔係講緊咖啡
咖啡因去到某個攝取量就會到臨界點 再多都無用
但就咁飲咖啡好難會去到 同埋成本高
可以用粒裝咖啡因 Allmax有隻幾平 一粒200mg

大麻

巴打臨界點大概去到邊？